要以美味創傳奇 以味蕾覓尋真理 係咪洗腦歌？

做自己才美味

才能夠忘記調味

淚或笑亦由你

不必管那是與非

我覺得肥閪係讀首歌出黎

新年聽到啲細路係咁唱